新會員劣作MV- 羽田愛版本的《越難越愛》吳若希唱

小弟劣作MV- 羽田愛版本的《越難越愛》吳若希唱
一直在高登都係cd-rom
今鋪撐lihkg做會員出post